連登仔柒了，毅進仔笑了

屌你老母膠化晒成件事，毅進仔都做事認真過你呀